<?xml version="1.0"?>
<ZopeData>
  <record id="1" aka="AAAAAAAAAAE=">
    <pickle>
      <global name="File" module="OFS.Image"/>
    </pickle>
    <pickle>
      <dictionary>
        <item>
            <key> <string>_EtagSupport__etag</string> </key>
            <value> <string>ts53684100.84</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>__name__</string> </key>
            <value> <string>be-tarask.js</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>content_type</string> </key>
            <value> <string>application/javascript</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>data</string> </key>
            <value> <string encoding="cdata"><![CDATA[

/* Translators (2009 onwards):\n
 *  - EugeneZelenko\n
 *  - Jim-by\n
 */\n
\n
/**\n
 * @requires OpenLayers/Lang.js\n
 */\n
\n
/**\n
 * Namespace: OpenLayers.Lang["be-tarask"]\n
 * Dictionary for Беларуская (тарашкевіца).  Keys for entries are used in calls to\n
 *     <OpenLayers.Lang.translate>.  Entry bodies are normal strings or\n
 *     strings formatted for use with <OpenLayers.String.format> calls.\n
 */\n
OpenLayers.Lang["be-tarask"] = OpenLayers.Util.applyDefaults({\n
\n
    \'unhandledRequest\': "Неапрацаваны вынік запыту ${statusText}",\n
\n
    \'Permalink\': "Сталая спасылка",\n
\n
    \'Overlays\': "Слаі",\n
\n
    \'Base Layer\': "Базавы слой",\n
\n
    \'noFID\': "Немагчыма абнавіць магчымасьць, для якога не існуе FID.",\n
\n
    \'browserNotSupported\': "Ваш браўзэр не падтрымлівае вэктарную графіку. У цяперашні момант падтрымліваюцца: ${renderers}",\n
\n
    \'minZoomLevelError\': "Уласьцівасьць minZoomLevel прызначана толькі для выкарыстаньня са слаямі вытворнымі ад FixedZoomLevels. Тое, што  гэты wfs-слой правяраецца на minZoomLevel — рэха прошлага. Але мы ня можам выдаліць гэтую магчымасьць, таму што ад яе залежаць некаторыя заснаваныя на OL дастасаваньні. Тым ня менш, праверка minZoomLevel будзе выдаленая ў вэрсіі 3.0. Калі ласка, выкарыстоўваеце замест яе ўстаноўкі мінімальнага/максымальнага памераў, як апісана тут: http://trac.openlayers.org/wiki/SettingZoomLevels",\n
\n
    \'commitSuccess\': "WFS-транзакцыя: ПОСЬПЕХ ${response}",\n
\n
    \'commitFailed\': "WFS-транзакцыя: ПАМЫЛКА ${response}",\n
\n
    \'googleWarning\': "Не атрымалася загрузіць слой Google. \\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eКаб пазбавіцца гэтага паведамленьня, выберыце новы базавы слой у сьпісе ў верхнім правым куце.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3e Хутчэй за ўсё, прычына ў тым, што скрыпт бібліятэкі Google Maps ня быў уключаныя альбо не ўтрымлівае слушны API-ключ для Вашага сайта.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eРаспрацоўшчыкам: Для таго, каб даведацца як зрабіць так, каб усё працавала, \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/Google\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3eнацісьніце тут\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'getLayerWarning\': "Немагчыма загрузіць слой ${layerType}.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eКаб пазбавіцца гэтага паведамленьня, выберыце новы базавы слой у сьпісе ў верхнім правым куце.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eХутчэй за ўсё, прычына ў тым, што скрыпт бібліятэкі ${layerLib} ня быў слушна ўключаны.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eРаспрацоўшчыкам: Для таго, каб даведацца як зрабіць так, каб усё працавала, \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/${layerLib}\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3eнацісьніце тут\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'Scale = 1 : ${scaleDenom}\': "Маштаб = 1 : ${scaleDenom}",\n
\n
    \'W\': "З",\n
\n
    \'E\': "У",\n
\n
    \'N\': "Пн",\n
\n
    \'S\': "Пд",\n
\n
    \'reprojectDeprecated\': "Вы выкарыстоўваеце ўстаноўку \\\'reproject\\\' для слоя ${layerName}. Гэтая ўстаноўка зьяўляецца састарэлай: яна выкарыстоўвалася для падтрымкі паказу зьвестак на камэрцыйных базавых мапах, але гэта функцыя цяпер рэалізаваная ў убудаванай падтрымцы сфэрычнай праекцыі Мэркатара. Дадатковая інфармацыя ёсьць на http://trac.openlayers.org/wiki/SphericalMercator.",\n
\n
    \'methodDeprecated\': "Гэты мэтад састарэлы і будзе выдалены ў вэрсіі 3.0. Калі ласка, замест яго выкарыстоўвайце ${newMethod}."\n
\n
});\n


]]></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>precondition</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>size</string> </key>
            <value> <int>4500</int> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>title</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
      </dictionary>
    </pickle>
  </record>
</ZopeData>
