<?xml version="1.0"?>
<ZopeData>
  <record id="1" aka="AAAAAAAAAAE=">
    <pickle>
      <global name="File" module="OFS.Image"/>
    </pickle>
    <pickle>
      <dictionary>
        <item>
            <key> <string>_EtagSupport__etag</string> </key>
            <value> <string>ts53684100.86</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>__name__</string> </key>
            <value> <string>gsw.js</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>content_type</string> </key>
            <value> <string>application/javascript</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>data</string> </key>
            <value> <string encoding="cdata"><![CDATA[

/* Translators (2009 onwards):\n
 *  - Als-Holder\n
 */\n
\n
/**\n
 * @requires OpenLayers/Lang.js\n
 */\n
\n
/**\n
 * Namespace: OpenLayers.Lang["gsw"]\n
 * Dictionary for Alemannisch.  Keys for entries are used in calls to\n
 *     <OpenLayers.Lang.translate>.  Entry bodies are normal strings or\n
 *     strings formatted for use with <OpenLayers.String.format> calls.\n
 */\n
OpenLayers.Lang["gsw"] = OpenLayers.Util.applyDefaults({\n
\n
    \'unhandledRequest\': "Nit behandleti Aafrogsruckmäldig ${statusText}",\n
\n
    \'Permalink\': "Permalink",\n
\n
    \'Overlays\': "Iberlagerige",\n
\n
    \'Base Layer\': "Grundcharte",\n
\n
    \'noFID\': "E Feature, wu s kei FID derfir git, cha nit aktualisiert wäre.",\n
\n
    \'browserNotSupported\': "Dyy Browser unterstitzt kei Vektordarstellig. Aktuäll unterstitzti Renderer:\\n${renderers}",\n
\n
    \'minZoomLevelError\': "D minZoomLevel-Eigeschaft isch nume dänk fir d Layer, wu vu dr FixedZoomLevels abstamme. Ass dää wfs-Layer minZoomLevel prieft, scih e Relikt us dr Vergangeheit. Mir chenne s aber nit ändere ohni OL_basierti Aawändige villicht kaputt gehn, wu dervu abhänge.  Us däm Grund het die Funktion d Eigeschaft \\\'deprecated\\\' iberchuu. D minZoomLevel-Priefig unte wird in dr Version 3.0 usegnuu. Bitte verwänd statt däm e min/max-Uflesig wie s do bschriben isch: http://trac.openlayers.org/wiki/SettingZoomLevels",\n
\n
    \'commitSuccess\': "WFS-Transaktion: ERFOLGRYCH ${response}",\n
\n
    \'commitFailed\': "WFS-Transaktion: FÄHLGSCHLAA ${response}",\n
\n
    \'googleWarning\': "Dr Google-Layer het nit korräkt chenne glade wäre.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eGo die Mäldig nimi z kriege, wehl e andere Hintergrundlayer us em LayerSwitcher im rächte obere Ecke.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eDää Fähler git s seli hyfig, wel s Skript vu dr Google-Maps-Bibliothek nit yybunde woren isch oder wel s kei giltige API-Schlissel fir Dyy URL din het.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eEntwickler: Fir Hilf zum korräkte Yybinde vum Google-Layer \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/Google\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3edoo drucke\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'getLayerWarning\': "Dr ${layerType}-Layer het nit korräkt chenne glade wäre.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eGo die Mäldig nimi z kriege, wehl e andere Hintergrundlayer us em LayerSwitcher im rächte obere Ecke.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eDää Fähler git s seli hyfig, wel s Skript vu dr \\\'${layerLib}\\\'-Bibliothek nit yybunde woren isch oder wel s kei giltige API-Schlissel fir Dyy URL din het.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eEntwickler: Fir Hilf zum korräkte Yybinde vu Layer \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/${layerLib}\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3edoo drucke\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'Scale = 1 : ${scaleDenom}\': "Maßstab = 1 : ${scaleDenom}",\n
\n
    \'W\': "W",\n
\n
    \'E\': "O",\n
\n
    \'N\': "N",\n
\n
    \'S\': "S",\n
\n
    \'reprojectDeprecated\': "Du bruchsch d \\\'reproject\\\'-Option bim ${layerName}-Layer. Die Option isch nimi giltig: si isch aagleit wore go   Date iber kommerziälli Grundcharte lege, aber des sott mer jetz mache mit dr Unterstitzig vu Spherical Mercator. Meh Informatione git s uf http://trac.openlayers.org/wiki/SphericalMercator.",\n
\n
    \'methodDeprecated\': "Die Methode isch veraltet un wird us dr Version 3.0 usegnuu. Bitte verwäbnd statt däm ${newMethod}."\n
\n
});\n


]]></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>precondition</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>size</string> </key>
            <value> <int>3166</int> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>title</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
      </dictionary>
    </pickle>
  </record>
</ZopeData>
