<?xml version="1.0"?>
<ZopeData>
  <record id="1" aka="AAAAAAAAAAE=">
    <pickle>
      <global name="File" module="OFS.Image"/>
    </pickle>
    <pickle>
      <dictionary>
        <item>
            <key> <string>_EtagSupport__etag</string> </key>
            <value> <string>ts53684100.85</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>__name__</string> </key>
            <value> <string>hu.js</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>content_type</string> </key>
            <value> <string>application/javascript</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>data</string> </key>
            <value> <string encoding="cdata"><![CDATA[

/* Translators (2009 onwards):\n
 *  - City-busz\n
 *  - Glanthor Reviol\n
 */\n
\n
/**\n
 * @requires OpenLayers/Lang.js\n
 */\n
\n
/**\n
 * Namespace: OpenLayers.Lang["hu"]\n
 * Dictionary for Magyar.  Keys for entries are used in calls to\n
 *     <OpenLayers.Lang.translate>.  Entry bodies are normal strings or\n
 *     strings formatted for use with <OpenLayers.String.format> calls.\n
 */\n
OpenLayers.Lang["hu"] = OpenLayers.Util.applyDefaults({\n
\n
    \'unhandledRequest\': "Nem kezelt kérés visszatérése ${statusText}",\n
\n
    \'Permalink\': "Permalink",\n
\n
    \'Overlays\': "Rávetítések",\n
\n
    \'Base Layer\': "Alapréteg",\n
\n
    \'noFID\': "Nem frissíthető olyan jellemző, amely nem rendelkezik FID-del.",\n
\n
    \'browserNotSupported\': "A böngészője nem támogatja a vektoros renderelést. A jelenleg támogatott renderelők:\\n${renderers}",\n
\n
    \'minZoomLevelError\': "A minZoomLevel tulajdonságot csak a következővel való használatra szánták: FixedZoomLevels-leszármazott fóliák. Ez azt jelenti, hogy a minZoomLevel wfs fólia jelölőnégyzetei már a múlté. Mi azonban nem távolíthatjuk el annak a veszélye nélkül, hogy az esetlegesen ettől függő OL alapú alkalmazásokat tönkretennénk. Ezért ezt érvénytelenítjük -- a minZoomLevel az alul levő jelölőnégyzet a 3.0-s verzióból el lesz távolítva. Kérjük, helyette használja a  min/max felbontás beállítást, amelyről az alábbi helyen talál leírást: http://trac.openlayers.org/wiki/SettingZoomLevels",\n
\n
    \'commitSuccess\': "WFS tranzakció: SIKERES ${response}",\n
\n
    \'commitFailed\': "WFS tranzakció: SIKERTELEN ${response}",\n
\n
    \'googleWarning\': "A Google fólia betöltése sikertelen.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eAhhoz, hogy ez az üzenet eltűnjön, válasszon egy új BaseLayer fóliát a jobb felső sarokban található fóliakapcsoló segítségével.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eNagy valószínűséggel ez azért van, mert a Google Maps könyvtár parancsfájlja nem található, vagy nem tartalmazza az Ön oldalához tartozó megfelelő API-kulcsot.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eFejlesztőknek: A helyes működtetésre vonatkozó segítség az alábbi helyen érhető el, \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/Google\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3ekattintson ide\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'getLayerWarning\': "A(z) ${layerType} fólia nem töltődött be helyesen.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eAhhoz, hogy ez az üzenet eltűnjön, válasszon egy új BaseLayer fóliát a jobb felső sarokban található fóliakapcsoló segítségével.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eNagy valószínűséggel ez azért van, mert a(z) ${layerLib} könyvtár parancsfájlja helytelen.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eFejlesztőknek: A helyes működtetésre vonatkozó segítség az alábbi helyen érhető el, \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/${layerLib}\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3ekattintson ide\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'Scale = 1 : ${scaleDenom}\': "Lépték = 1 : ${scaleDenom}",\n
\n
    \'W\': "Ny",\n
\n
    \'E\': "K",\n
\n
    \'N\': "É",\n
\n
    \'S\': "D",\n
\n
    \'reprojectDeprecated\': "Ön a \\\'reproject\\\' beállítást használja a(z) ${layerName} fólián. Ez a beállítás érvénytelen: használata az üzleti alaptérképek fölötti adatok megjelenítésének támogatására szolgált, de ezt a funkció ezentúl a Gömbi Mercator használatával érhető el. További információ az alábbi helyen érhető el: http://trac.openlayers.org/wiki/SphericalMercator",\n
\n
    \'methodDeprecated\': "Ez a módszer érvénytelenítve lett és a 3.0-s verzióból el lesz távolítva. Használja a(z) ${newMethod} módszert helyette."\n
\n
});\n


]]></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>precondition</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>size</string> </key>
            <value> <int>3526</int> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>title</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
      </dictionary>
    </pickle>
  </record>
</ZopeData>
