<?xml version="1.0"?>
<ZopeData>
  <record id="1" aka="AAAAAAAAAAE=">
    <pickle>
      <global name="File" module="OFS.Image"/>
    </pickle>
    <pickle>
      <dictionary>
        <item>
            <key> <string>_EtagSupport__etag</string> </key>
            <value> <string>ts53684100.85</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>__name__</string> </key>
            <value> <string>sk.js</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>content_type</string> </key>
            <value> <string>application/javascript</string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>data</string> </key>
            <value> <string encoding="cdata"><![CDATA[

/* Translators (2009 onwards):\n
 *  - Helix84\n
 */\n
\n
/**\n
 * @requires OpenLayers/Lang.js\n
 */\n
\n
/**\n
 * Namespace: OpenLayers.Lang["sk"]\n
 * Dictionary for Slovenčina.  Keys for entries are used in calls to\n
 *     <OpenLayers.Lang.translate>.  Entry bodies are normal strings or\n
 *     strings formatted for use with <OpenLayers.String.format> calls.\n
 */\n
OpenLayers.Lang["sk"] = OpenLayers.Util.applyDefaults({\n
\n
    \'unhandledRequest\': "Neobslúžené požiadavky vracajú ${statusText}",\n
\n
    \'Permalink\': "Trvalý odkaz",\n
\n
    \'Overlays\': "Prekrytia",\n
\n
    \'Base Layer\': "Základná vrstva",\n
\n
    \'noFID\': "Nie je možné aktualizovať vlastnosť, pre ktorú neexistuje FID.",\n
\n
    \'browserNotSupported\': "Váš prehliadač nepodporuje vykresľovanie vektorov. Momentálne podporované vykresľovače sú:\\n${renderers}",\n
\n
    \'minZoomLevelError\': "Vlastnosť minZoomLevel je určený iba na použitie s vrstvami odvodenými od FixedZoomLevels. To, že táto wfs vrstva kontroluje minZoomLevel je pozostatok z minulosti. Nemôžeme ho však odstrániť, aby sme sa vyhli možnému porušeniu aplikácií založených na Open Layers, ktoré na tomto môže závisieť. Preto ho označujeme ako zavrhovaný - dolu uvedená kontrola minZoomLevel bude odstránená vo verzii 3.0. Použite prosím namiesto toho kontrolu min./max. rozlíšenia podľa tu uvedeného popisu: http://trac.openlayers.org/wiki/SettingZoomLevels",\n
\n
    \'commitSuccess\': "Transakcia WFS: ÚSPEŠNÁ ${response}",\n
\n
    \'commitFailed\': "Transakcia WFS: ZLYHALA ${response}",\n
\n
    \'googleWarning\': "Vrstvu Google nebolo možné správne načítať.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eAby ste sa tejto správy zbavili vyberte novú BaseLayer v prepínači vrstiev v pravom hornom rohu.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eToto sa stalo pravdepodobne preto, že skript knižnice Google Maps buď nebol načítaný alebo neobsahuje správny kľúč API pre vašu lokalitu.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eVývojári: Tu môžete získať \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/Google\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3epomoc so sfunkčnením\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'getLayerWarning\': "Vrstvu ${layerType} nebolo možné správne načítať.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eAby ste sa tejto správy zbavili vyberte novú BaseLayer v prepínači vrstiev v pravom hornom rohu.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eToto sa stalo pravdepodobne preto, že skript knižnice ${layerType} buď nebol načítaný alebo neobsahuje správny kľúč API pre vašu lokalitu.\\x3cbr\\x3e\\x3cbr\\x3eVývojári: Tu môžete získať \\x3ca href=\\\'http://trac.openlayers.org/wiki/${layerType}\\\' target=\\\'_blank\\\'\\x3epomoc so sfunkčnením\\x3c/a\\x3e",\n
\n
    \'Scale = 1 : ${scaleDenom}\': "Mierka = 1 : ${scaleDenom}",\n
\n
    \'reprojectDeprecated\': "Používate voľby „reproject“ vrstvy ${layerType}. Táto voľba je zzavrhovaná: jej použitie bolo navrhnuté na podporu zobrazovania údajov nad komerčnými základovými mapami, ale túto funkcionalitu je teraz možné dosiahnuť pomocou Spherical Mercator. Ďalšie informácie získate na stránke http://trac.openlayers.org/wiki/SphericalMercator.",\n
\n
    \'methodDeprecated\': "Táto metóda je zavrhovaná a bude odstránená vo verzii 3.0. Použite prosím namiesto nej metódu ${newMethod}."\n
});\n


]]></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>precondition</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>size</string> </key>
            <value> <int>3203</int> </value>
        </item>
        <item>
            <key> <string>title</string> </key>
            <value> <string></string> </value>
        </item>
      </dictionary>
    </pickle>
  </record>
</ZopeData>
